光復香港口罩

其實可唔可以學台灣，自己搵廠Source印口罩？
例如印：
五大訴求
光復香港
時代革命
咁藍絲就唔會搶貨，大家都有罩。

可以但要超大量訂單